人生就好似飲食

甜 酸 苦 辣
甜 同人快樂時光
酸 又被前面對情侶閃盲了
苦 唉 又失戀了
辣 果個真係仆街黎

人生就係因為呢4種味道
生活先有色彩
咁樣就一個月了

早幾日晚餐
峰味 四種味都食唔出

當人生失去味覺
話下來 只係為左生存

第5種味係尷尬